就算日本唔出線，都冇你地支那份架啦

笑甚麼